陳晚落七仔買啤酒 比條能樣查身份證

老豆老母返左大陸 所以叫左班同學上黎飲酒chill下，十點半就飲哂老豆的青島（好苦下）

咁夜惠康已經收能左，咁我地咪落樓下間七仔買

落到去汁左八罐1664，比錢果陣條四眼收銀叫我地出示身份證（眼超超串串貢咁，都算我照比）

咁我就比張兒童身份證佢睇，佢就（大大聲）話未夠十八歲唔可以買酒，法例規定喎。我以前都係咁幫老豆買架啦，煙我都照買到啦！都唔知係條能樣玩9我，後面又有人排隊望住哂我費事7，就放返d啤酒入個雪櫃

然後大大聲問條能樣，咁jolly shandy買得啦掛？最後我地買左10罐，堅係著哂，仲要比班fd笑，返到屋企無酒飲，我地每人結果上avgle打左次J就訓左，今朝返學仲要遲能左到

依家襯小息上黎開post提大家去七仔買酒記得帶身份證，實會check你！

有冇屌鳩條友

今朝買燒賣果陣比能哂d毫子佢數

睇咗「陳七落仔」

個收銀真係唔能識ＧＡ ＷＯＲ

有冇講伙記

果下想打9佢 但後面有人排隊

18都未夠學人飲酒

下次屌9條on9啦

你打番好啲字先買飲酒啦 小朋友

又打9人

我中一開始飲啦

打字同買酒有嘜能關係死傻9

互射左幾多次?

10蚊三支飲到變白癡
人辦

話你無文化啊 仲咁撚柒係到問？跟你老豆老母返大陸啦生番

未夠18歲入得avgle？

如果你睇過樓豬寫嘅散文我相信你唔敢喺個Mon前面也文也武

唔見得你地香港人好有文化喎
如果唔係要返學，我都跟老豆老母返去啦 大能把野食

波台狗散文？？

樓主他日走咗地位應該會同魯迅差唔多

你個朋友豬蛇就係因為咁先坐監

得 我今年8歲都係咁入

跟佢哋番去食元素表啦。香港唔啱你，香港無你哋啲毒奶粉，地溝油

冇我地大陸人照顧
香港早就死撚左啦

廣得好！

邊撚個係陳晚

yesterday 呀

狗前狗後，ching你都好有文化吓喎？

香港係中國地方，冇話咩番唔番去 用下腦啦

狗口長不出象牙

九十年代你哋唔係靠香港咩，靠香港人接濟

陳=陳舊

昨夜已過，所以唔喺新的一晚而係陳舊的一晚

陳舊的一晚=陳晚

有咩問題？

ching原來你嚟真嫁喎

中文攞U?

g持樓主

屌啊 冇問你夠唔夠18歲咩
我次次比佢彈左出首頁睇唔到

又幾撚搞笑wo

飲酒唔能叫?

妳知不知道我們忍刀五人眾有多硬?
當年我爸拿水管抽我們
我們也是一聲都不吭
你現在要跟我們忍刀五人眾過不去
那我就讓你清明節也過不去
正式開戰帖在此

媽的貢丸！

ｂｔｗ五人眾有冰個？

邊間？洗唔洗搵人接佢放工？
甘能串！

親切豬
友善豬
奧行華豬
吉魯豬
車仔豬

豬蛇好野！！！

明明我今年19歲就地中海，成個呀叔咁，上次入賭場都比人查

假膠又唔好笑，零分重作

明明就係低質玩膠 做咩起晒貢

查你就梗架啦屌你!

午餐吃了什麼

條能樣90後黎？

譚仔 鳥勿 拾小 凍撚茶

咁撚柒㗎你 , 大大聲𨳒返佢你有咩權要我畀身份證你睇 , 起碼都叫拎返個尾彩吖

其實今年11月底改左唔買得

尋字好難？

陳你老母

其實我唔識寫
依家知了 多謝巴打提點

好友善

屌你條大陸西 唔好將大陸文化帶嚟香港
依家係禁酒賣俾18歲以下人士
你咁撚中意飲 番大陸啲大陸西
口講大陸幾好幾好 自己咪又係香港住
大陸西真係唔屌唔得既
落得嚟就遵守香港法例啦

番大陸飲啦 大陸西

死ive囝 貢能串？

咩叫貢能串
係咁撚寸丫
屌你老母大陸西

頒個獎俾你

衝出來給人羞辱
就你用書面語
驚你睇唔明

睇得出ching中文底子好能廢下
唔想勉強你了

係咪呢排宣傳多搞到嚴左？
我廿到尾都要查身分證

都係架
用開香港地道口語
唔係幾識用支那語
提下你 唔好嬲到自殺喎
搞到消防救護就唔好啦
想自殺就過一過關番大陸死
唔好濫用香港資源

撈主巧能螢

七仔規定員工 見到三十歲樓下既都要check(怕放蛇）

番大陸
幾多番呀？

撈主自貼肌肉相
真係見到都想磨牙

你做緊？

支那話完全唔撚明

有挽波 考救護會唔會影響到投考

一齊挽波？

七仔條四眼囝講的
我放學去買雪糕 同佢和好了

不了 戒咗

條ive囝唔識字好正常

得啦得啦 最壞係你同凱婷啦

再貢串，下次比毫子

唉 梗係鬼叫我係香港人咩
唔理解唔識支那話正常丫
大陸西就係咁
去到唔同地方就中意用自己啲文化打橫行

你同我都係自小學習中國文化！

我仲送左個印花比條四眼仔
等佢可以換小丸子溝女

閘住啦屌
支那文化幾撚差有眼睇
學你學嗰啲死得
學點樣整假奶粉

唔撚推 廢撚事推到熱門

1/10

豬蛇三點幾放小息咁撚慘都冇得買酒飲

想睇下KO樓主，求你請你一定要繼續教訓樓主﹐光復香港靠晒你
Plssssssssssssssssssssssssssssssssssssssss

ive仔救港

上能左了
唔該哂

IVE好波

小朋友 讀中學未啊？

友善sir 同親切sir

君子成人之美，IVE真係一間好學校

訂左法例啊巴打
條友雖然態度衰但係佢原則冇錯wo

上面班友真係唔識架喎

我弟時都一定要拎3322考入ive！

牛ching！
不洗了 同條四眼囝和解左

抵佢一世做seven
邊有seven查身份證
有生意都唔做
G持樓豬日日去seven俾毫子
數撚死啲on9仔

樓主，你有無睇野啊？

重點:開avgle打J

2018年喇
仲用avgle
人唔笑狗都吠啦

豬蛇狗黎

請問ching睇開咩網呢？

yes

睇錯陳七買啤酒 比條能樣查身份證

吊你老母我15碎都唔能比買 搞到係班fd子臉前7哂

ching睇左冰套av

你咪又係識係連登屌
出到街見到啲高大國內人
聲都唔敢出啦

好撚型？未夠秤就係未夠，唔賣比你咪唔賣，你都on撚9

飲藍妹啦

陳晚 尋晚
能 撚
堅係堅係 堅乜撚係
死mk
死番去打火星文啦

未夠秤去買煙酒
賣比你係人情 唔賣比你係道理
用下你個腦諗野啦
係咪覺得自己好撚型

打唔啱字有咩問題？
詞不達意 傻閪
死番去讀好啲中文啦
無人識你啲濕尻火星文

嘩 ching未夠秤就飲到jolly shandy咁勁
我之前飲左兩啖菠蘿啤個人已經貓撚左-.-”

我陳晚先買完喎，友善蛇

你條柒頭咪又係用打個返字做番
番你老母個爛臭閪咩
不能單身

ching 講得好

#1不能單身 • 3d
事緣同個朋友打機
但佢打機習慣好黑人憎 (份人都好黑人憎 無朋友 又狗公成日都要搵女仔傾計安撫佢脆弱既心靈 無女好似會死禁哥種）
然後同佢打機好反感
其實相處落都唔舒服 做人雙重標準 郁啲就串人 鬧人 黑面
又會將自己負面情緒放落朋友間相處之中 （sor for1999)
姐係心情唔好 講句唔啱佢聽就會發脾氣
話佢 講佢好多次 佢唔聽咪屌佢
無理由做朋友間一直將自己under於對方
都無理由一直受尻人氣

前幾日我屌尻佢
然後佢又話我覺得自己乜都啱哂
但係我問番佢我屌佢哥d有咩係錯既時候

佢又係識講粗口屌我老母呀 可憐狗呀哥啲trash

然後佢就block左我

其實呢種人真係好撚垃圾 自己柒左都要「拿」番「炸」沙
淨係識講粗口同人身攻擊 真係好on9

Ps 以前都有屌過相似既野 之後無聯絡過一排 然後過多排死死氣禁r番我friend

同音字來講我無錯
Faan1 翻 番
Faan2 反 橎

你連同音字都未撚識打上google查字典啦

玩追擊？我未驚過
玩埋啲小學雞野

你連正字都未能識寫就咪能出來五十步笑百步

CHING 中文一定好低分

難分真與假

你連撚字都字撚識打就出來繼續串人？
By the way 係咪要比先
我唔敢講我好高分 但應該高分過你

開黎見我
有幾高呀？

我平時默書拎滿分我又要講出黎？

屌你老母 默書都拎出來講
屌你幾歲呀?
小學畢業未
痴撚線.

咁你又有幾能勁呀？講出來笑下？

dse中文拎左隻垃圾4"返"來
唔係勁 都係垃圾 但好過你
你幾時中學畢業呀
by the way 你話你自己預5**都得啦

笑能到撲街😂😂😂😂😂😂

拎4又真是廢能左d
夠唔夠入u？

唔洗你擔心
我讀得好好

啊蛇放蛇搞到柒仔人心惶惶

比心機升返上degree！

抽秤我中文垃圾之後 你答得未?
未夠秤去買煙酒 人地唔賣比你 有咩問題????????????????????????????????????????????????
問題核心

問題係你中文真是好能廢！
我有話過佢唔賣比我有問題？
你閱讀理解拎1？
依家d 90後真係收皮啦
等我地00後超越你們

點解你要著哂?仲要"堅係"著哂????
惱羞成怒???

返黎就返黎啦 返來
又書面語又口語

人地中文拎4
ching 你咪能咁串！

無酒飲咪嬲囉
唔能嬲得呀？

對唔豬囉-3-

咁多直必腸

我地友善蛇行緊bit除暴安良嘅時候你仲係媽咪個肚到玩緊賓周仔咋

我從來都捉過你用同音字
你唔見我捉你能 陳？
汁執我都無抽秤
打同音字從來都無問題
你連同音字都唔撚識

#1不能單身 • 3d
事緣同個朋友打機
但佢打機習慣好黑人憎 (份人都好黑人憎 無朋友 又狗公成日都要搵女仔傾計安撫佢脆弱既心靈 無女好似會死禁哥種）

你自己都唔能識喎

師兄,你真係好能搞笑

黎同來係同音字
來有3個音
Lai4 黎 犁
Loi4 萊
Loi6 睞
唔識係度扮識？

電話出唔到字
我垃圾電話 我認

你認埋自己垃圾仲好啦

想問下師兄你幾時開始上連登-.-

「岩丫 宗殻枅」
「銅馜喱總宗殻枅穾佣番馜磚佣紋寺」
「兌吳箸」
「翻鼁茶寺蕇」

膠味濃

個日露營之前買左兩罐啤酒都比佢問身份證
我話無帶 比條車匙佢睇 佢都話一定要身份證
結果要行番去停車場拎
利申：28歲 180高

笑死我 仲要自爆拎4

笑能死

你部電話係發聲電話？ 喺邊買？

個不能單身係咪有輕度弱智...

親切蛇好波

嘩，你咪千杯不醉？

弱智囝中文都有4

比份「默研」啊唔該

天廣游留主個能樣
窩地唔厚多士啦

豬腦on fire

咩來

中文拎4以上才睇得明

屌你 想逼4人咩

塵猛先岩呀